廢話少講，尿紫揚禁賽8年終極恥笑區！

死光光

小鳳姐很忙

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

邊個柴尿呀？

who????

禁賽8年=職業生涯收皮

真係恭喜你呀

一於笑到佢連自己個狗竇都唔敢入

Loser

爽

你點爽的

微博班撚樣有咩講

要開香檳了

話藥橡條友冇證
容乜易俾佢做手腳

笑柒佢條仆街啱啦！自己食禁藥重話人睇唔起中國，人哋睇唔起你喳！on9仔！

雖然共蟈都係pat屎

中國體育都係要靠我武磊

支那国真係特別多呢d邏輯
要做你有冇證都做得你